
                      La calificó de muy mala por varias razones. 
El comienzo de la historia tiene toques surrealistas y sin sentido porque ya comenzaron sin un guión elaborado la conexión de las partes de la historia es cuanto menos ridícula, no encajan y se nota la mediocridad enseguida.
Las vestimentas y ambientación también son absurdas, unos visten de época y otros no. 
El fallecimiento de la madre, llamémosle épico, y no en el buen sentido.
Actuaciones de novato durante el transcurso de la película, historia de amor extraña y en la cual no se transmite nada al espectador, solo extrañeza. 
Podría salvar el final, por decir algo bueno, ya que se acaba.
        
            